每次睇完一套美國超級英雄電影 都忍唔住google下佢身世同漫畫故事

最後睇到頭都赤
睇完水行俠
對佢個身世幾感興趣
發覺美漫D設定真係瘋狂話變就變
佢老豆由生父變養父又變生父
然後又比人斷過手 總之就來回地獄又折返人間咁
難怪美漫未拍電影前 漫畫銷量係咁跌

佢改幾次起源

不嬲美漫d設定得淡笑架啦
套套都唔同作者

美漫同日漫唔同
唔預你由頭追起